有時間嘅話不如睇下 《十年》

2015年上映，預言十年後香港，點知唔夠十年，已經變成電影預言嘅咁樣

有時間嘅話不如睇下 《十年》

PUSH

睇完

標本果到，唔知佢做乜9